有冇人可以收留我/明白我感受

屋企人個個有精神病/性格有問題，我唔想自己有，好想離開呢個屋企，有冇同路人

無能力搬的話只有鼓勵你總會捱到曙光。以前屋企都有兩件，頂下頂下，一個入精神病院，一個老人院，感覺人生從此突然飛躍

無
因為一家人唔會得佢地有

多謝鼓勵，有人明白已經好好

有冇興趣搵人合租 我有朋友都係屋企有問題

This is life.

冇 通常屋企人有精神病都會影響到你都會有少少精神病

要唔要搵社工幫你

頂住，試下去搵社工幫手

社工係垃圾，幫唔到啲咩，我人生遇過最少20個社工，冇一個幫到我，我最近會去住hostel，好想同老豆老母講，如果你地本身有問題就唔好生仔仲要生咁多個，害死自己害死仔女
另外，想同埋同路人講，人係有情緒，灰一日，最多一星期就夠，天無絕人之路！我係永遠打唔死，要活得比佢地好總會有彩虹出現，人定勝天

我知，就係最近發現我情緒開始有暴燥，所以我決定左離開

睇完你呢篇又有番啲能量繼續忍落去
絲打大家共勉之

我個case都係差唔多，前後真係兩個世界嚟。如果你係間屋嘅承繼人嘅話勸你而家開始儲定錢第時用嚟裝修間屋。千祈唔好將你嘅計劃講比任何人知。

多謝大家加油！今晚搬左出去住發覺自由的氣息係幾咁緊要$60一晚爽歪歪

搵唔搵合租

如果樓主係青春學生妹